{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067762",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "등촌동샤브샤브 부산본점"
    },
    "text": "釜山広域市蓮堤区佳亭路216-1こんにちは!登村洞釜山本店です。 2003年から今まで当店を愛してくださってありがとうございます。 営業時間は毎日11:00~22:20で、祝日の前日と当日は休業です。 駐車施設、キッズカフェ、団体席、お客様休憩室、IH調理器など様々な施設をご提供しております。 メニューとしては、2人、3人、4人、しゃぶしゃぶ、きのことメウンタンカルグクス、水餃子、王餃子(3個)、王餃子(5個)など様々な選択が可能です。 ポーク·ビーフはそれぞれ28,000ウォン、42,000ウォン、55,000ウォンで、ポークは12,000ウォン、ビーフは10,000ウォンです。 きのこ入りメウンタンカルグクスは8,000ウォンでお得に楽しめます。 特に、昼食特選メニューは13,000ウォンで提供され、水餃子は3,500ウォン、王餃子(3個)は3,000ウォン、王餃子(5個)は5,000ウォンです。 より親切なサービスと味でお客様にお応えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "登村洞釜山本店はどこにありますか？",
            "answer": "釜山広域市蓮堤区佳亭路216-1にあります。"
        },
        {
            "question": "登村洞釜山本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~22:20です。祝日の前日と当日は休業です。"
        },
        {
            "question": "登村洞釜山本店にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "駐車施設、キッズカフェ、団体席、お客様休憩室、IH調理器などの施設をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "登村洞釜山本店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ポーク·ビーフ、しゃぶしゃぶ、きのことメウンタンカルグクス、水餃子、王餃子などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ポーク·ビーフの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポーク·ビーフはそれぞれ28,000ウォン、42,000ウォン、55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きのこ入りメウンタンカルグクスはいくらですか？",
            "answer": "きのこ入りメウンタンカルグクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昼食特選メニューはいくらですか？",
            "answer": "昼食特選メニューは13,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "水餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "水餃子は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王餃子(3個)の値段はいくらですか？",
            "answer": "王餃子(3個)は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王餃子(5個)の値段はいくらですか？",
            "answer": "王餃子(5個)は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 365
    }
}